Megabox 戲院一問

想問megabox戲院最前d位係米同screen都有一段距離？

認真答
唔係
因為係ua

頭三行一定唔好

唔該曬ching 仲諗住同荃灣嘉禾差唔多